民陣 上訴失敗

上訴委員會一致決定 終點係灣仔

屌佢老母

721 全部人同我出去遊行

又激起民憤 香港警察係造成社會撕裂嘅幫兇

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

不如淨係批維園到SOGO啦

有冇不反對有關係咩。有冇都打架啦

聽日要人多到由灣仔塞撚爆佢到西環

民陣上訴721遊行安排，上訴委員會成員為：
彭鍵基博士
郭永強
林新強（前香港律師會會長）
黃浩明（前幫港出聲成員）

同時有香港警察代表

到時咁多人, 金鐘一定有人潮管制措施
人潮可向中環及西環散去

聽日齊齊塞爆佢老母

主辦球證都係佢嘅人.jpg

兵分二路，一路銅鑼灣出發，一路中環出發，灣仔會合前後夾攻。